［重要！！！］129三罷

聽日就三罷工就日子！各位要小心，通常搞嘅前1日（28）總會有人吹風向話不如遲下先甚至唔好搞！！！佢地會話咁即時邊有人ready好，麻煩大家諗清楚。罷工前幾日已經有好多post話要搞，另外人地醫護都開左個頭！唔好當人地係condom。最後如果你有不如拖下先嘅諗法，證明你根本唔想為呢埸運動出力，連罷工嘅勇氣都冇！淨係想有人carry

最後希望大家響應聽日嘅三罷

大人肯罷工，細路洗乜衝

利申 岩岩辭職嘅社蓄

推

推俾更多人睇到